秦滅六國只係用左十五年時間

奮六世之餘烈

?

人地用左幾百年時間發展，又冇出過咩昏君

如果全家都自罷就去令全幢返唔到[/quote]

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

秦點滅國

但佢亡國都係用左14年

重點 雖然有2世好撚短

楚雖三戶，亡秦必楚

正確黎講係秦始皇滅六國用左15年

秦俾晉和三晉玩咗百幾年

秦根本係蠻夷嚟

秦早期都係畀魏撚之後秦撚魏韓撚到癲